有無入覺得盧凱彤咁靚真係浪費晒?

。。。。。。無

靚唔靚都無你份

點入

未出櫃之前真係無諗過佢係les

以前反而覺得林二汶係les
但單飛之後，又覺得佢唔似

佢15歲識林二汶，果陣咁細都未肯定自己係異性戀定同性戀啦，變les好大程度都受二汶影響

覺
樣靚腳正

好耐之前電台訪問，話入左行都好似有同男性拍過拖
話出街個時自己好避忌，怕人知之類，少身體接觸，姐係拖手都冇，覺得對佢唔公平，所以散左

冇記錯的話

佢應該係Bi,佢以前同仔拍拖

一睇佢眼神就知佢係精神病人

未單飛行rock路線真係無諗過佢les

好似係對焦有d問題,身邊有人都係咁

有啲角度好似hide

睇得出既咩真係